請不要用弱智 智障來形容黑警

工作有時會接觸到智障人士
佢地好真誠，好直率，好願意幫人，好簡單，

唔好再為任何社會上既渣宰貼上「弱智」既標籤，

因為，所有智障人士都比黑警好上千千萬萬倍

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

Agger 唔好為班過街老鼠侮辱其他人

好同意

仲有狗

與其用智障，不如直呼其為魔鬼/妖怪/皇軍/on9仔

食屎狗最好

啱 弱能人士心地好得多

撒旦

弱智心地好純潔

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

你又啱喎

好撚醒佢地，識上連登搵食

唔好
要叫就叫返狗
要佢地連屎都冇得食

推

叫魔警啦